大波小爾都唔大波嘅

佢叫我開

梗係啦

Show你對波出黎

推

因為太細睇唔到

無人入黎

打情罵俏 偽毒

返5P啦

有對肥仔波算係咁啦

想睇

做咩被人恰

我有圖

我唔鐘意佢

佢瘦到竹咁

無波唔羨慕

好惡

咪黎左囉

你老母
你地圍內傾得la

咁惡㗎

有8個負皮咗

死廢青飛左我溝隻臭雞 報應呀

收皮啦 大波小爾

唔準

Is u lo

佢無

唔大都照要

冇圖好難討論喎

有無咁渴